有100m人我就心滿意足了

無就等清算
香港人71約定你

要既係掙扎 唔係人數

成個香港先700萬人
點樣100m人？

一億人，包括香港以往民主運動前人

M你老母

100k?

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！